## XD活用事例
* たたき案
  * 素早くたたき案をパターンを出すことができる
  * 他メンバーや他部署に共有する際にすばやく行える
  * チーム内でブレストしたい場合、たたき案を元に行うことができる
* 遷移の共有  
  * 画面遷移を伝える場合に簡単に遷移をつけられる
  * 他メンバーや他部署に共有する際にすばやく行える
  * システム側と遷移について、早い段階で認識を合わせが行える
* デザイン・指示書  
  * たたき案からデザイン作成に素早く入れる。状況によってはたたき案の時点で、デザインに近い状態に持っていくこともある  
  * 指示書作成はあらかじめ指示を記載しなくても、見られるようになる（補足は必要だが）
  * 注意点はデザイン作成の時点で細かい調整をしていないと、スムーズに指示書作成に入れなくなる
